涉自學後從事無牌牙醫 四外傭違逗留條件被捕 料每日收入可達約一萬元

都幾勁,網上自學,仲開到1年
唔知咩人去幫襯

咪同鄉幫襯囉！

自己人幫襯？

唔怪得瓜瓜聲

所以你話專業有幾難學

我以為佢地本身喺菲律賓讀過

係咪唔洗麻醉